記得帶遮 好大雨

幫推

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

無雨

雨衣好似方便啲

帶定冇壞

咁猛太陽 帶左